勇武係和理非既保護者, 而和理非就係勇武既支援者

經過一連串既升級, 對手既滲透...

勇武要盡快總結經驗, 回一回氣, plan 下之後既部署
而和理非呢個時間要接力... 幫勇武爭取時間!

推

支持

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?